[開箱]Asus入門rog板+Nzxt水冷信仰升級

今次升級其實仲有條corsair led ram,板同ram就amazon買,水冷因為香港無所以去左淘,有少少海外購物tips比你地,依家開箱先
全家福一張

一堆貼紙配件

corsair led ram

依隻水冷真係好靚

搞掂(悲劇即將發生)

總結

依塊板香港賣緊2400幾,我減一減條ram果1lbs連運費1900,想amazon滙率靚d記得用usd比先有7.9算,然後再揾某代收公司例B&S(好貴)ship寶(未試過but平)運香港,風險就係無保養,要博下人品,我就唔少心整斷左條usb3.0針,咁就無左個usb用lu

補番個config
MB:ROG MAXIMUS IX HERO
CPU:intel i7-7700k
Ram:Corsair vengeance led white 3000mhz c15 8GBx2
PSU:Corsair Rm550x
SSDlextor M6S 256GB
display:GTX660ti(要等vega然後n記減價買n記)
Cooler:NZXT Kraken X52
Fan:Corsair sp120rgb x4

機箱係邊隻 好唔好用？

Corsair Crystal Series 460x,唔錯,個空間設計得好緊湊,剩係果3把扇都值$500,有錢可上570x

570x鬆動啲

慘,所以我唔敢冒險上網買底板

570x好大舊,無乜位放,個psu cover又設計得差
好啦其實係我無乜budget

我自己on9啫,何況小問題,後面大把usb
依家超到4.8@1.305v,成功燒prime95

前排我都傻傻地,唔知點解搞到塊底板彎針
粒i7 CPU又咁岩壞埋,最後拎左去漢科換左個socket,整左二百蚊
等緊粒i7返黎一次過俾屋企人升級

其實Corsair 定 G skill RAM好啲

想買x62
不過成1.3k

唉手殘不要再說了

corsair潮d咁囉

係貴過corsair好多 貴左果d就係用左起led度,corsair同nzxt水冷都係Asetek代工,效能一模一樣

點睇G skill trident Z RGB

好似太刺眼 樣就唔差既

水冷用行貨好D，萬一漏水隨時total lost

我問過個賣家,佢話大陸代理會保

保唔保埋浸壞左的硬件先？

保

係驚塊板壞啫,又重,要rma好貴

Asus好少3年就壞既

咁又係,而且依塊又唔似strix果d縮曬水

怕漏水用EK既AIO水冷

但係點解佢剩係保兩年 nzxt保6年,corsair都有5年

可能x62新出，x61已經出左排，平400

正呀巴打
最近就係想買X52
仲有想換RGB 風扇，SP120 你係香港買？

唔知，反正唔會有咩大問題 同埋佢都係話如果用佢個AIO有漏水佢全機賠

係,sp120邊度買都差唔多,但係巴打有無諗過nzxt隻rgb扇?

最緊要全機賠,大廠依方面多數都做得唔錯

x61效能無依一代d新cooler好

依家有個問題,個asus aura software會搞到兩條ram熄燈corsair link又剩係set到一條ram著番,好on9

有呀，不過佢一set 得2隻
而且我中意成塊扇葉有光

試下交換槽插

x61同x62唔係只係差個rgb燈咩，仲有咩分別

好似x62係第5代pump,都差5度架

裝番舊板aura就得番,但corsair link成半年都仲係betanzxt個cam好好多

用緊G skill 表示連Soft都未出

新手想問 依塊都叫入門咩

入門「ROG」

哦

依d廠d it狗好低人工架?好無效率

真係入門

我仲以為b250 z270 既rog 先叫入門

正常人都唔會食香港垃圾代理價
樓主好波

strix唔算正統,我覺得係用黎呃下人

希望大家多d網購,比d壓力比代理,依家代理就算有保養其實都係代寄,我自己寄唔好又成日留難你,人地原廠rma唔洗你煩

25號上市 我原諒佢地

你買左rgb ram??有無圖